依家合埋眼都會諗起小夫...

早知唔𠹌睇

小夫我要進來了

閉起雙眼你最掛念誰

我係諗起胖虎

大雄老豆

唔明有咩咁特別咪普通h漫咁